‎22歲確診女警抽血唔肯戴口罩, 兩位抽血員有武肺病徵

on9

皇軍話唔戴就唔戴

自信心膨脹到

狗：我只示範一次

正仆街